CountingSort - очень быстрый алгоритм, но требует больше информации о массиве чем остальные

QuickSort - быстрый, но очень зависит от выбора числа при разделении. В текущей реализации сортировать уже сортированный массив просто самоубийство

MergeSort inmemory - хороший алгоритм, но требует дополнительной памяти

MergeSort (с внешней сортировкой)- конечно работает медленнее inmemory сортировок, но в условиях ограниченной памяти имеет место быть

MergeSort combine(с внешней сортировкой) - оптимизированный MergeSort (с внешней сортировкой)